薄扶林大學討論區(20) GPA絕無意義

[集思廣益]
Q：邊度book洗牙？
A：HKU portal -> Campus Information Services -> Service Departments -> University Health Service -> UHS Web Appointment Booking -> Dental Services -> 1) Dental Examination or -> 2) Dental Examination + Hygienist Appointment

Q：邊度睇course grade/workload？
A：

Q: 邊度搵hall g?
A: Cityu

Q:想讀書又想識朋友又想有覺好訓住唔住hall好?
A:唔好

Q:我中學冇讀XX科,係咪好蝕底?
A:大學要識自學,乖啦,咩都識就唔駛讀大學啦

Q:我想double major/minor xxx,有冇咩要求?
A:除左Quantitative finance有審查之外,其他等year2直接declare就得,建議盡量year1開始take少少second major既科

Q:點解我reg唔到COMP1117
A:因為好多人爭,多d扶阿婆過馬路啦

Q:邊個CC好grade又hea又好玩?
A:追post啦,btw個個CC都咁旬我自己唔去讀?

歡迎補充

讀CCGL9042留一留低個名

其實開咗

不過佢開錯臺

屌 唔知講咩

你堆etudes tableaux究竟係參考咩畫，快啲講

lm

船巴對音樂都有研究

me too

hku 完美死 server

冇事

原來 wifi 自己 disconnect 自膠

唔準笑，係有外星文明干擾wifi氣場

add 到 math course, 2101 冇 fail

如果咁易既course都fail 你不如quit u算吧啦

我張六常係柒頭，唔好再笑了，對 server 沒…信心，算是錯麼？

我覺得唔 easy

放gpa未呀頂你個肺

新po lm

留名

Lm

engine幾時出grade

出grade未呀
approve未呀

有冇巴打知道聽日個suspension係咩黎

有無ching知點去faculty of medicine個邊 有cc lecture同tutorial係個邊上...

搭小巴/巴士/shuttle

同問

的士

有無人試過行去

走堂算 唔怪得d人話得20幾個人上堂 原來都走晒堂

ching係咪有讀?

有排行

上堂未呀哈哈啦啦

reg邊個tutorial 一齊 星期一就不了 要去medicine個邊

SIS course information

econ1220 reg liu yang是咪伏

據聞claudian教得最好?

想轉系讀ba 無exam

retake唔岩用依個方法 第1次take先果d先work

FBE 往年派grade 有冇試過偷跑？

冇收到email, BA幾號派gpa?

讀緊第三年都唔知乜係偷跑 除左上年sem2有人破解左之外 其餘都準時出grade

不嬲都係凌晨十二點 你讀左一年都唔知

geog1005點睇
無中學geog底讀唔讀得過

CCGL9042 第3堂起每堂quiz 又遠

ching今個sem讀定之前讀過

大部份時間都ok 一陣再睇

STAT2601 20%人F

幾時放grade呀Engineeing

等到2046呀屌

今日trikol又死機

今日已經走左sem2第一次堂

有冇巴打知PSYC2019多唔多人爭

sem1 讀完，遲吓一定會無限屌佢個reflective memo 因為70字好易唔記得做

psyc 2020 邊個tutor好

之前都唔見有咁多psy人

18

Engineering 肯出**未呀
你老母

應該屋企做都得？？

咁不如一齊share答案

Engine仔

有個cc 仲係pending
但moodle已經有個page
係咪reg到?

唔係

天地堂 星期三得依個CC要上

你想邊個 我都ok

ok

Corporate Social Responsibility

個陣時好心勸佢drop死都唔drop 好彩無跟佢 唔係同佢一齊食C

我份人都算有愛心又有同情心，點解會拎 C+

HKU 連登嘅同學仔同 HKU 同學仔差好遠 你走去 campus 做訪問啦

可能人地想搵食

死毒撚我比你害死

今年介紹左個100%拎A既course比佢

今個 sem last one

我都介紹咗 int trade 比你

唔聽我講既後果

[member]ccst9012 加密左唔益CD rom/member]

靚 grade ching

打算學凌阿九咁做股壇狙擊手

當我無講過

EASC1020 climate science依科伏唔伏 ? 今日sit堂見好少人,得3x左右

今日啱啱drop咗

今日走咗去上HKGS2013
去到發現係art同law一齊開嘅
跟住佢講workload 得一份essay 但係係max6000字
根本capstone級嘅文嚟

Good grade wor Ching

ECON Finance department嘅cc係咪爛grade的
有個CCHU9069 Finance and Society: how human society have innovated to deal with risk
好似幾得意，但係新開唔知爛唔爛

而我手頭又有另一個好grade cc,無理由dum左佢

諗住sit一堂睇下點
個professor幾出名

入唔到portal

有無人上過佢堂，爛唔爛grade

佢好似啱啱先喺Yale轉過黎

我驚自己聽唔明

其實hku d course係唔係每年都差唔多時間？想plan定下個sem

係

我見一個禮拜淨係上一個鍾 ,係唔係真?
應該會take
max6000冇min requirement 冇所謂la

仲未放grade我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

唔係
星期四重有兩個鐘無顯示到

樓上

有冇靚grade electiev推薦
SOCI1001/GEOG1005/GEOG1017/SOWK1002
有冇巴打讀過

Engine係咪今日放

唔好呀屌 想永遠都唔放

SOCI1001未放grade唔知

認真今日放咩

放grade未姐屌！

engine係無路捉，睇佢心情中意幾時放就幾時

垃圾 Engineering
Grade 肯放未呀屌

屌，eng fac 嗰兩封垃圾email 搞到我以為放咗grade, 屌你老母，我要reg 科呀仆街

SOWK1002爛到一個點

利申：c

做乜

MKTG2501有冇師兄讀過？

收購acct2102書

李小狼有冇BNO

96年嗰陣作，有申請嘅話應該有

想問add drop suspension幾時完？

Engine放GPA未呀！！！！！！！！！！！！！！

戇撚鳩鳩 SEM2都開撚左都重未放 屌你老母Engine

我只係想知transport咩grade

我係咪得罪左人 成日負皮我

你買書？

雞仔

綠仔今日食左咩

請你食爭鮮

Engine 出左星星！！！

CS就話爆姐
Civil?無人揀架喇

caes聽日有堂 仲係pending

攞左第一個A

hello 芝諾

師弟

transport 好難

三個F...

又一個Ｆ

一粒**都未出現
屌你老母

Engine

**代表咩?
BA仲未肯出grade

哂命搵第二樣啦屌
利申：C-

成日都係咁

最好繼續pending，咁我聽朝就可以攞正牌唔返

話口未完即刻approve左。。

仆你個街
2個CC都A左但係啲engine core就C同D左,最後都係爛gpa
做乜9

點解triklo會search唔到d course架呢，咁我點樣rate呢 ？

Engine的悲哀

得把口

想摸下你個鼻

點做到

屌

華同學開緊記招

恭喜哂

2科F,下年重讀可能見到哈x拉乜乜

屌差少少3.5

今次叫做全pass但係爛grade

讀cs 如果year 4 exchange 係咪一定要defer?因為要做fyp? （好低gpa想追返之後去好d既地方）

BA等GPA等到就發毛
明明見到佢已經**曬同tick曬pass

其實點做到cc咁撚好grade但core炒晒
代表d咩

調翻轉 core好cc爛

認真想問下
寫信去Appeal會唔會幫你改多次卷？

收MATH1851 / ENGG1111 Textbook

Tg:

我有Math1851喎!
陣間pm

好想睇 grade

gpa低成點先要見prof

好似係低過一

連續2個sem低過1

因為自己本身對果2個CC嘅內容有興趣同認識
跟住core啲野真係難 ,當然有自己智商不足嘅問題

可唔可以講多啲

垃圾cc

有無巴打讀過CCGL9015？
靚grade? Workload大？

想知多啲geog1005

Julian chase 係on99

No

Triklo到底幾時先入得返

唉 諗返起暑假add/drop 揀CC排隊排好前
無啦啦唔知邊個禁錯approve晒全部人
之後搞到連排都無得排
逼住食d爛cc

四名欲參選學生會港大學生遭DQ 促選委會作出解釋

新一屆港大學生會面臨「缺莊」危機，最近更觸發「DQ」爭議，4名學生在截止時間前趕及遞交參選表格，惟隨後被學生會選舉委員會以沒用「正楷（BLOCK LETTERS）」填表及學科資料出錯等原因，裁定4人參選無效。
被DQ的內閣成員今日召開記者會，確認4名成員被取消參選資格，其中一名成員表示不猜測學生會的動機，促請學生會作出解釋。不過，會見記者的兩名成員多次迴避問題，被問及內閣是否與中聯辦有關係時，他們回應指：「唔知同中聯辦有關聯嘅消息喺邊度嚟？」

質疑學生會以政治理由剝奪參選權利

最新一屆香港大學學生會提名期在本月5日結束，4名港大學生趕及在截止時間前，到達學生會辦公室遞交參選表格，並獲發「提名表格收件確認書」；惟在翌日凌晨，學生會選舉委員會向4人發電郵，稱4人沒用「正楷（BLOCK LETTERS）」填表及學科資料出錯，因此裁定其參選無效，被取消參選資格。

學生會刊物《學苑》在1月7日報道指，學生會選委會接獲一名文學士及教育學士（語文教育）二年級學生的投訴，指其提名在沒有法理依據下被裁定無效，質疑港大學生會以政治理由剝奪其參選權利，對選委會決定感到遺憾。

遭DQ的後選內閣「和光同塵」今日（16日）召開記者會，確認4名內閣成員被選委會取消參選資格。其中一名被DQ的成員華素琳表示，其內閣成員資料被學生會校園電視台及《學苑》公開，認為是「損害港大學生的公平參選權」及「私隱權受到損害」。

30分鐘記者會只問3條問題

華素琳表示，不猜測學生會的動機，但不排除DQ是因技術原因所致，促請學生會作出解釋，並期望引起各界關注港大學生權益問題。她又期望，港大學生可以不分立場，「延續制度的理性，因為這個制度和當中的理性正是校園給予我們最大的財富。」

被問及內閣成員是否與中聯辦有關係時，華素琳未有正面回應：「唔知同中聯辦有關聯消息喺邊度嚟。」她隨後只強調，參選是為同學謀取福利，例如校園穿梭巴士議題。

整個記者會歷時只有約30分鐘，兩名成員多次迴避問題，在宣讀完中英文聲明後，只回答3條問題，便以「時間關係」為由，不再回答更多問題。

港大校園電視台亦有出席記者會，其中一名記者問及「點解驚資料被公開仲要召開呢個記者會？」華素琳亦未有正面回答，再次表示因時間關係，不作回答。

據了解，學生會評議會將於今晚召開的會議中，討論四名學生被DQ的投訴。

中聯辦做乜請埋晒呢D支那豬閪
以前個叶路珊好J好多喎

係咪已經無香港人夠膽去做學生會
我都想做 但能力不足 無謂累死港大

唔好話夠唔夠膽
連呢度都只係會傾咩cc好grade邊度有女食
冇人會去理下校政嘅事
睇返幾年前舊登嘅薄扶林大學討論區好好多
當時smarties幾多人討論
而家D人連學生會同幹事會都分唔清
仲可以有咩期望

有冇人讀過CCCH9040
靚唔靚grade？
好似有啲伏。。。。。。

學生會選委會評議會幹事會都未分得清仲想出嚟選
仲要衝出嚟柒開記者會
收收皮先啦好嗎

仲未放grade...

想問下點apply考評局啲工?
唔知點搵ac pw

email career入邊有㗎，不過有啲人好似收唔到

我收唔到

有冇link??? thx bro

想知啲咩？
DSE冇讀過geog
溫咗2日書有B+
個人覺得算係靚grade

有冇KEYWORD 搵過幾封都冇
打HKEAA又搵唔到

啲製圖功課唔係攞C就D
最尾考試份卷識做99%
結果咪又係上到A

唔知依家仲有冇3q sudden quiz攞bonus mark

而家仲撚有人會記得譚陳啲柒事咩
而家啲year 1 同 2 分分鐘連學生會染紅歷史同中山起義都冇聽過

cchu9069
爆左

可能我上堂發夢 佢成日hai 9我
又成日上堂問問題
仲要9半

我caes1000係佢 啲堂悶 dse英文攞5 caes B+ 比分唔算鬆 見有啲同班既啲task攞C+ 啲好bj既大陸人A-

其實而家分分鐘咪得上大莊EV位既，因為要入council先知囉
舊年本SU schedule其實都有嘗試promote下呢啲嘢，不過可能係方式問題結果大家都唔受咁

apple 仔黑衫有橙邊

船巴今日做咩著迷彩？

咩course

嘩屌

Engg1204依家仲好唔好grade?

有冇人記得六常咩樣

比佢偷窺緊又搵唔到佢

要知架咩 上連登都係為咗睇下有咩cc好grade 圍下爐姐

諗起同偽毒讀cc個sem

你地係邊

船巴又係9039？我係右前

落堂揾你，太耐無見唔記得你咩樣

我都唔記得

船仔好靚仔

睇下你10/11點鐘就係我

咁近11多過10

船巴又諗住屈個A+

IIMT2601咁耐仲係pending
求神拜佛一定要approve

MECH2407 都係pending

上年sem1 a左

好想一邊玩 Scrabble 一邊同你傾計

下個禮拜見

船巴 fans 區

有冇人上CCCH9005
痴線7成都係NDS
有冇巴打一齊上堂 啲grade靚唔靚

ccgl 9020 同 cchu 9039 點睇

仲未放grade

今晚出gpa好驚

冇programming底讀iimt3601 database management會唔會死????

唔會

其實CCCH9005幾好
可以了解到大躍進，文革，同六四嘅前因後果，呢啲近代史全部都係禁忌黎，過多幾年個course分分鐘比廿三條打壓而摺埋

至於workload，每星期都有movies/ readings要睇，eg. Blue Kite，Morning Sun，呢啲Youtube有，唔洗特登去拉把借碟。 呢啲最好每星期清，一來tutor debate有用，二來溫final唔洗太辛苦

每堂lecture都有in-class quiz，但你其實尻寫就得，佢得一個tutor改，所以都係hea改。 你只要寫幾句就有分

s屌，hi想讀foundation 呀

可唔可以講多d 好驚比d 有底既人屈機
但係真心有興趣

最尾個幾個 ch 先教 SQL ，唔識都唔會點啦

船巴早餐食咩？我想試下食你d餐，希望 final 會靚 grade

有，已投靠nds

1年讀唔夠60 cred 又無交 approval form 會點?
原來今日6 pm dead

兩個都好呀

哈ching係邊度

ccch 9006 gor Dr.Samuel Wong ho tro

岩岩drop左

thank you, 即add

st9018要debate，毒撚好淆

Ccgl9018好似伏伏地咁 岩岩上完

正cc 0workload

岩岩轉左professor教

仲有exam

同埋business野聽唔明

有冇人讀過，怕怕地debate，但其他啱心水cc又冇位

自膠睇錯st

Final year?

我見到個鬼妹好似聽到要present之後黑晒面

btw,佢講個d topic，係d historian圍內都嘈到拆天嘅問題黎，但佢簡單run個regression,加少少statistical method就好似prove左佢個idea
頭先上堂一路心諗我聽緊d乜

用中國嘅temple分佈去論證邊個地區更迷信，去論證有錢地區更迷信，真係心諗你講緊乜撚呀大哥(差d想舉手屌9佢，究竟佢知唔知文化大革命拆左幾多temple ，有無take this factor into consideration)

跟住仲要係咁講普通話嘅諺語，d大陸學生就係咁笑，我就揾唔到位笑喇唔該，唔講以為自己去左peking u

有咩好grade elective reg得過
而家add左科CCHU 9065 A life worth living 好似好伏有d想drop

有無人ccgl9052

啱啱reg到ccgl9042 有無人一齊讀

geog1016 workload大唔大

到底點先搵到個ac...

10號嘅career email

感激 !!!
點解我收唔到嘅

因為你無睇mass email

日日睇架 可能miss左
anyway thx

ba快啲岀gpa zzzzzz

IIMt2601係咪輕鬆野黎嫁？
睇個course description 好似吹水野多

搭單問係咪原本個lecturer退休轉左人教？
我等左幾日都仲pending緊

啱啱Reg到 geog1016, 搭單問無geog底讀會唔會好難讀

今晚???

我都唔知幾時
收唔到email

me

有星星已經=睇得

一直都唔出想點

Portal check GPA 大法都唔知？

冇**就冇計
要等

唔知

Google 下

hyperlink 都失效啦，邊有得 check

改網頁大法喎

佢未approve我又send唔到email問

收左皮好耐啦

有冇手足 econ 2280 有收到 email 話 change in grade ? 仲要 Not available in the release of sem 1 results ，要之後先通知。搞乜，係咪要 F 咗我？

小弟 mid term median 嘅分已經夠慘，點解仲要搞我個 grade 呀

六常

依家好不安 點解行衰運

唔洗咁擔心

想問下MATH1011到底計唔計free electives?
果陣交course reg form比admin果陣又話唔計
但My degree audit果度又count左落free elective
利申N賤仔

我對未來冇信心，冇希望

EnF+ math = 飛蛾撲火

周莊夢蝶，六常夢蛾

唔太chur 不過最好有Phy同Chem底 頭幾堂教nuclear fission同nuclear fusion嘅原理有少少難 之後有份assignment要計數 計什麼atoms嘅orbital radius/ velocity之類嘅嘢

Final(in-class test)唔太難

Poster presentation就好視乎lecturer心情比分

上年個tutor又靚女又好人 可惜佢冇做了

Grade就一般啦 得B

我今日1pm add 都approve咗

你year幾

thx 咁仲有冇邊個tutor好人

想問下點報！？
個user id 係？

追到post 了

不安

12點放gpa???

有冇讀過sowk 1001既手足放左grade

Year1 fm 關事咩？

派grade喇 仆街喇 人生絕望喇

楊森好唔好grade

關，有機會個位係俾fm only

邊個話今晚派grade架？

push

我想問CCCH9009 workload大唔大?
係咪要睇書?

叻唔切 笑死

算啦

mola mola

FBE 仲有1個鐘就放grade啦

咁drop唔drop 好

好驚

係點check

乜都封曬

唉屌

A+路過

賤格

係咪12點就出grade？

點解每次全世界都放晒gpa socsc仲要等到晏晝3點

3點？！

我想哭 你可不可以暫時別要睡 今個sem肯定爛到仆街 屌

手足 有我陪你

咩grade

fkkkkkkkk 驚

第一次放gpa 好驚

我個faculty連email通知幾時放grade都冇

BA仔 等gpa

巧緊張啊

server好慢

00:00

要行刑了

塞車

預有A點知得B+

今晚瞓唔撚到喇

邊個tutor?

socsc無嘅 我連email都收唔到

人生已完

屌 唔撚正常
預F個科無炒
預A就炒

都估到今次會炒，不過咁都係呢科

same here

socsc不嬲都係1500

炒=無A+

聽日三點呀 記得去睇埋exam results arrr

B range啊

我食左兩個B range都考得唔錯

on9 cc
project essay 俾人讚完 爛grade dllm

我個b range course，assignment全A+，midterm一個a range一個滿分，都唔知final發生咩事

派GPA？WFC

船巴話自己B range就姐係mean係C,自己有B+

我個b range course都唔知咩事 明明考完試以為自己會有A

我點知個mean係咩

CGPA仲係好危險

答一半姐係默認一半

危險＝冇first hon

睇完即刻好sad

真係好撚仆街
econ1210 f撚咗
自問能力同放嘅時間已經到咗極限

3.59同3.00都係一樣 無分別

上年A+左

59好似可以有可能first

不過今個sem食左屎

亦都可以無 佢唔比你都無得話佢

fbe可以酌情加0.1
所以3.5都有機會first hon

聽某位巴打講話好大機會無 e&f太多大陸人 基本上first hon已經爆哂 3.6就最穩陣

我識你

math 2101 linear algebra 有B
17A 錫啖先

我會報你 discrete mathematics 黎感激你個 B ！

e&f 3.5 1st hon你真係諗多咗

仆街喇 唔過二喇

如果2.9比2nd up又有冇機

一放grade就要承認有時再勤力都係冇用
能力到頂就係到頂

好你少少，D+

.........

又撚人

ba 都出咗

E&f cg無2.6係咪唔使諗exchange?

engine有冇呢隻歌仔唱
仲差少少少少過3

ba 係唔係好多人會過3.5

ba有咁靚grade咩

yes，一堆first hon

望住啲ba friend 個個都3.5 以上
自己讀sci 讀到屎都係得3.1 就好撚酸

過3仲想點

好彩過到3

都唔知點解ba可以有咁多人拎 first hon
邊度變到咁多A-range 出黎

Ba英文勁已經接近玩唒

垃圾學科係咁上下

BA好多course 都好好grade架

唔怪得咁多 first hon
果然係垃圾

去英國exchange 要幾高gpa

不過又唔好禁講 真係識好多人本身dse好勁成40分都入ba然後屈機A+

改變唔到係垃圾學系的事實

econ 1210真係爛grade到仆街
dse讀過嘅會屈機

利申dse冇讀 最後c+

最有信心gor科b minus
最冇gor科 a

想問下有冇人成功appeal過成績

識人 D 變 A+

diu 仆街
早知當年appeal fixed income
D撚咗
有個c/b range都好

覺得佢幾ok,上堂幾易明，出去問答得又清楚

咁多人炒1210

1210

第一類型巴考成點

同意，幾個 5星星 frd都a range

fixed income 咁難嘅咩

econ dse幾得意,5*同5**個程度可以差天共地

穩定咁繼續保持係垃圾級別
GPA相信係持續跑輸大市

of course

not

shit

搏盡啲retake 拎A囉
拉番都有個C

有個五星frd b minus

take average

holy mother

港大名人

藍link大法係咪失咗效

係，有人灰底照 F

港大煩膠就真

5*=一知半解,5**=淋漓盡致

5* B-

5 b+

5** A(on9 final)

dse econ 5**
1210 c range
係咪我最垃圾

巴打 hall 定莊

暫時係

Cchu 9010 workload 大唔大

兩樣都冇

5* = 未摘荷蘭豆 5** = 摘咗荷蘭豆

5** plan 緊幾時用黎救gpa
quit u喇就

上面有個dse冇讀 有c plus

入u真係越讀越頹
畀好多心機去讀去溫嘅科grade都係麻麻
就算cc多project分最後個grade都低同組groupmate一截
仲要自己嗰科大把人過三
真係會質疑自己係咪唔適合讀書

Geog 1字頭啲course 真係靚grade

我dse冇讀 但有a range

reg d 自己有興趣/覺得重要嘅野讀，咁就唔會越讀越頹

唔好比個 grade 拖住你走

好明白ECON1210個種痛苦
其實學其他BA FD只讀BA D野 輕輕鬆鬆咪仲好
Cross Faculty Maj Business 好攰

Minor 外語好定psyc 好

why not both

Chur 撚死

會咩

二選一就一定外語>psyc
psyc除非你真係好有興趣 如果唔係會睇reading睇死
而且睇曬都仲會爛grade
外語叫做有啲用而且幾靚grade

點解咁睇唔開揀 psyc ? sowk先有得意嗰啲socsci嘢

psyc係有興趣都可以讀到你冇興趣

讀完Intro Stat 既表示 自問有做pp 個個禮拜都有去搵tutor 但最尾都係B- 係咪自己智力有問題

原來呢到有讀psyc嘅巴絲

想問吓hkgs1001 係咪free elective ??
佢個Enrollment Information 冇寫YES OR NO

disapproved......

Richard 好多廢話
利申:sit 過一堂

巴打你覺得minor japan 定其他Spanish/French/german嗰啲好

日文你報到先算

同埋想問下minor 會唔會寫落張cert到

外語比人屈機喎…

唔係話唔拉curve ?

appeal係咪冇撚用，有科C左好想appeal

我life science c-

識人appeal D變A+

foundation定I

我wkf

我覺得wkf d 野到p.t同幾直接，上堂唔煩同唔會搞 d on 9 gag

Minor 會唔會寫落cert到

終於出**

foundation

讀咩科先

追post啦伸手

哈

仆街Econ 1210 唔係靚grade嘅咩
做咩咁多巴絲爛左 我仲想reg做free elective

E&F出哂名爛grade 仲要一堆大陸人 如果唔係中學有讀econ都唔會搵嚟做free elective

之前reg過1210 上左第一堂覺得唔對路 即刻drop左

有底可以，冇底就算la

仲有無CCGL9042既ching

Ching 我介紹你讀個 int trade econ 2252 同 你 reg Maurice 個 insurance 一樣 grade 你面對現實未？

藝讀清心想：Maurice 一定靚 grade
結果：都係 Antony 好

(都係六常介紹d course 靚 grade )

想問下appeal係咪冇form填要自己寫信去個faculty？

一個走一堂 溫左勁耐 一個走左2/3堂 仲要係臨尾個禮拜先溫返之前d野
你面對現實未?

無Antony=B-

可唔可以講多啲 頭先上左psyc1001 好似好多野做好chur

個frd話好辛苦

Int trade: 六常懶懶的考前溫兩日，11 月尾溫兩日 --> A-
Insurance: 傻傻的藝讀清考試前做 project 又趕 assignment 又溫書 -> B+

藝讀清幾時面對現實？Maurice = 爛 grade ，Stephen Chiu = econ 界靚 grade 王

冇乜點睇 Antony d 筆記 Prof Chiu 份 lecture notes 已經寫得好好

psyc department用1001＋1004嚇走啲想major psyc嘅人
搞到真係要major psyc嗰啲冇得chok grade
唔鐘意背書咪讀1001

重有一個鐘要面對現實 有冇人安慰吓我

禾，祝你好 grade

Psyc1001 好辛苦？係咪好多project同present

自己諗

嘩屌，個course workload 好重？可唔可以講下有咩要做

thxxx

背哂佢。

PSYC1001畀心機做mini project同溫final
點都有返個B嘅
final會易過midterm

六常係邊？

直葉我聽日應該走堂，睇吓教咩得唔得

禮拜 4 為咗個 dayoff 我冇 reg math 3405 ，但讀 math 3408 。

我自己睇 differential equations 嘅書

想問下大家有無好grade free elective(s) 推薦? maths 1011對無讀過m1/m2既人會唔會太辛苦??

佢就係教你啲基本嘢，好易

Project 自己做定同人一齊做

有無人reg咗maurice個economic forecasting

多謝巴打 可唔可以自修走曬所有堂 自己好懶唔中意上堂

自己做 真係好mini
不過個tutorial要爭答問題好on9

workload唔算少 比心機做就ok
會有in-class quiz, group presentation, group proposal, site visit

利申: 上年sem2讀 拎 A

可以

psyc 1004好易喎 計下中學stat玩下電腦就輕鬆A range

可以，基本上 math1011, 1009, 1013, 2211 你都可以咁做

咁就一於走曬佢

btw 多謝各位巴打解答

1004一定會好過1001
就算冇數底肯溫下書都唔會太爛

仲要啲stat野真係有用 我唔係maj psyc之後幾年都有用

會

咁知唔知psyc 1004定maths1011易過

唔知 因為我中學有讀M2好似唔揀得MATH1011？
同埋我係socsci既

有冇人上過AMER2038?覺得個course點？

各位 ching cchu 9003 dim

m1 abs 1009 一> a minus

making history?

全部CCCH真係一個有興趣嘅都冇

我9022 爛到仆街

9014 A

下sem會好好的

我carry埋都讀得幾輕鬆喎

點睇冇底讀ACCT1101

話算我soci炒咗exam 冇咗a

唔算難

冇問題，呢科唔洗用腦都唔洗底

睇上面 灰緊

b plus only

agger 交齊功課就A range
啲功課一個鐘內點都做得哂

功課有做就計你分，好正

邊個冇熄bot

咁易過咩

Yaer1 BA人想 cross faculty major marketing
但佢瘋狂disapprove我ACCT1101
係咪year 2 讀返都可以major到

sum sem 讀lor

CCCH 9023 靚grade
利申：Me A+

email叫佢開位
我就是成功的例子

已sd email
希望得
Thz咁多位

fbe唔係連自己友都瘋狂disapprove咩 second maj busi會唔會之後啲core都reg唔到

隨緣

你試吓兩份gp pj都無人做

唔想再讀cc了

我見各位好似完全無講提過靚grade既ccch course
其實係咪所有ccch course都係伏?

sor手殘quote錯

CCCH9024 deadline前一日嘔2000字essay A-咗 極力推薦

唔記得邊個話dao嗰個幾好，但完全冇興趣……

ching reg唔reg到 30秒已經爆哂

同你差唔多

尋日六常同船巴講嗰個係咪依個

點解你仲記我，禾 math fin 都會見到

痴線 我都唔知點解會記得

我囉，9成自己做

想問下有冇人申請過 The First-in-the-Family Education Fund (FIFE Fund)
要交既document係咪同政府grant果d差唔多？

其實我好專心聽你同船巴講嘢，但怕醜唔敢插嘴

Gpa得2.1，仲未揾到人低過我

CCCH9039 唔差
不過好似sem 1 先有?

CCCH9015讀過，覺得啲野幾簡單同生活化，不過個final quiz好吹水feel，唔係個個鐘意
利申： A咗

9005 9006

其實讀HKU大家有冇真係識到non-local既fd
除左NDS我都整係今日岩岩識到個台仔幾好吹水

4 a star ge 馬拉仔

想問大家 soc sci gpa幾多先算好
今日出成績好sad
仲要唔見電話

利申 ： 連local嘅frd都冇…

+1

有冇fbe jj 今日去左exchange enquiry session
nyu 要gpa 4先去到 係咪on9
係咪所有佢比嘅gpa stat 都係特登比高左？

過三係平常事

咁大鑊 識2個fd都過3.5
only me……
大家知唔知幾多入癲list 佢地想入

>3.6 la 最少

差唔多4先

想報japn 1011但disapprove 左, send 左email 有冇用

因為我今日上完psyc 1001 覺得好撚chur

想挽救吓個gpa

Science 狗

4又唔洗既 識人3.8都去到既

soc sci 4？！
我都係做低層人士……

有冇其他u 嘅Stat share下 上堂冇去到
但nyu排名又高地點又好 冇3.6都唔洗諗

3.3 可以去邊

2.6可以去邊

做齊功課上足tutorial都得C+

3.1可以去邊

Socsc dean list 要3.6
過三應該只係算正常 因為socsc每年都會出個list寫晒所有人咩hon 基本上70%既人都有second up以上

果然係癲list 唔該哂
我都要努力啲先得
wish u luck too

我放棄啦 final year大局已定
你year幾?

year 1 一入黎咩都唔識
reg左cchu9012（瀨地硬） 咁就衰咗
final year 大師兄

痴線7成人過3
我諗sci 呢邊可能得4成人過3

year 1 唔過3.5
灰機中

想去勁U 體驗下就join summer programme la
3.2 去到cambridge玩個半月

ching major 咩

Ccst9010伏到喊

[url]可唔可以sd份lecture notes黎 想sit堂
tg: hkgLeeSsang[/url]

唔好點人啦ching
我唯一一個C range course 係2211

垃圾in trade, 今個sem最爛grade係佢

咪係 都唔知邊個話好grade叫我去讀

誰偷偷留下負皮

屌讀數又想舒服又想A就咪撚讀

想問吓education個啲free elective靚唔靚grade 有無邊個特別好grade

program?

我屌你老母，3個tutorial既時間都係8半

好中 point ，數學係拎 B 都唔太輕鬆( for 我呢d平常人智商)

Mono 呢？ Game 呢？
Int trade 係我讀過最好 grade 嘅 econ course

你 2210 B , int trade 高咗 grade 仲爛？

Agree
sem 1 讀左Econ of network, math Econ, in trade
In trade 最好grade

因為你拜錯師

今個sem最爛grade

Prof 上堂幽默 + Antony 靚仔 tutor + 靚 grade ，絕對抵屌。

同 insurance 一樣 grade 都爛？

幽默...佢上堂似9up無準備過咁...

今個sem insurance擺得最少時間 考之前一個禮拜先追返之前走堂d野

咁你一定冇聽書。Prof 話佢準備咗但唔記得帶 notes，所以開 projector 即場寫返出黎。大約係教 Ricardian model 定 Specific factor model 個時咁講過

我考之前兩日追返 int trade mid term 後d野

靚 grade econ list:
Intermediate macroeconomics (CY Tse)
Theory of international trade (Stephen Chiu)
送 A range course

咪你好彩lor 出份咁既卷 有溫同無溫都無分別啦

econ d 卷不嬲都係咁

康寧？

六常兄econ 1220 grade dim

上 Claudian ，B+

天才兄/claudian

same

no

又要走堂

識讀緊係讀天才兄

I know that feel bro

佢亂比分?

insurance 係 Maurice教嘅話份卷淺好多
見到第二班份卷複雜d

利申 Maurice A-
錯左一堆on9 mc

唔係佢教...

可能project分影響？
有fd同group拎A
佢mc錯得少過我
但我地lq有一條都計錯左少少

#metoo

skip咗去算

比你哋講完有d 唔想讀

int trade

monetary自己炒左個exam 有呢個grade已經算好 唔關個course同professor事
game交paper無辦法啦
但個in trade 係俾個垃圾professor累事

In trade 係我讀過最爛grade既econ course 同econometrics同grade

但係 A-

拎住一埋A就爛 grade，int trade 係爛到拎 A range

有無讀CCGL9042既ching add我tg一齊share in-class exercise 答案

佢仲有科ENGG12XX 同ENGG1111可以救到下
不過intro都F到 之後study plan都幾大影響下

通常都係yeae one讀晒兩個120X 1111 兩個math同physics喎
4 engine course嗰part應該有好多位兜到
不過如果爛埋cc就唔使諗

你邊班呀 加我tg 到時一齊share in class exercise答案

得002有位

今個sem先上

有無師兄讀過econ2223 public finance

同問 要reg靚grade free electives拉番gpa

今個sem得葡文reg

drop左 上完第一堂覺得好伏同workload大 probkem set1已經有8條題目

有無ching讀過ECON2264: Economic development of China

屌，我想讀 foundation呀

Pish

Econ撚讀我個course啦

咩 course

Uncertainty and Information都唔識

econ 第一難嘅 course ，不了

常仔大力推薦
Urban economics (CY Tse)
Intermediate macroeconomics (CY Tse)

Don't claim yourself to be a HKU Econ student if you havn't taken it
This course opens up your vision
上phd必備

Go and have some taste of what real microeconomics is

本chair of econ推介
ECON3215 Uncertainty and Information (Prof. Wing Suen)
ECON3243 Capital Theory (Claudian)
ECON2216 Industrial Organization (CY Tse)

FINA3350 Mathematical Finance
FINA3351 Spreadsheet Financial Modelling (Just repeating knowledge of math fin on excel)
FINA4354 Financial Engineering
FINA4341 Quantitative Risk Management

MATH3911 Game Theory and Strategy
MATH2241 Introduction to Mathematical Analysis

六常推薦
Computation mathods and DE with application
Numerical analysis
Scientific computing
Econometrics
Economic forecasting

Maurice forecast 好似好hea

Econ撚讀咁多computation做乜
係都讀analysis

主要 take finance

Finance撚都要識uncertainty and information (for financial econ)
專攻finance就take我講果堆啦（讀完可以轉qf btw )

Scientific computing 係讀啲咩？
寫model sim 下啲protein folding 同dna 咁？

geog1017點解仲pending

有冇巴打讀過BSTC2017 Buddhism and economics???
好唔好grade?

有冇巴打讀過IIMT2601 management information system? 大概會cover咩lab skills? 如果冇咩基本IT知識會唔會好爛grade?

Math1011是咪好簡單

啱啊

我都係 geog1016都approved

geog1016 disapproved
再接再勵 reg到approve為止

有冇巴打有聽過講fbe exchange cgpa requirements可以分享下

ENG仔去唔去EXCHANGE好

應該會defer

巴打1203咩grade

岩 得十幾CRED比free electives

minor 都冇咩希望 好chur

閒閒地都要overload幾個sem

今個sem cross faculty take依科
除咗中學讀過ICT可能關少少事之外一啲底都冇

巴打邊個sub class ?

Year 1 BA想問
多唔多人係1 major 2 minor ?
本來想揀兩個major一個minor
但係好似好chur咁

學霸們有無advanced geog elective 推介

我諗住minor 自chur

大把 不過要讀好多free electives

怕chur點解唔就咁兩個major唔讀minor

minor咩

fm:以為自己無所不能,咩都讀曬讀到288cred想4.3攞deanlist獎學金又去哈佛劍橋exchange仲玩SU上莊住hall打sport溝女reading week去旅行暑假去goldman sachs做intern等fg 50k

yr2:有A range衝1st hon都唔錯啦,都係double major算,去下歐洲exhange都ok既,上個頹莊摺下hall啦,識到女仔朋友先,暑假有外國細intern都好呀,fg 30k已經滿足

yr3:你比個B都好開心,有冇人知咩elective好grade呀,只求過3讀個minor開心下算,exchange都係等旅行啦,莊hall晨早quit左啦,做毒撚算,m記請我都開心啦,fg唔好低過15k有啖好食就夠

yr4:點解要F我科core,屌你老母我想畢業姐

Yr2已經求b range

完全同意
勁後悔
利申：BA fg defer左一個sem

有冇人知hkeaa登入個帳號同密碼

係咪有d街外洗牙診所係hku學生有得平
邊到有得睇，學校book唔到位

追po 啦

見唔到

#384

thx

又要返學喇

Sub class G

九半 WTD WTS

係 Want to die, want to sleep
(心中嘅魔鬼：Want to skip )

六常好文彩

skip啦 浮士德張六常

同問
推

@船巴 @六常
9039 gp pj一組好唔好

我係professor做返tutor 好似叫sandra (?)
sandra都幾好 好願意解答你做project遇到嘅問題
佢present好睇audience interaction
手唔手緊我都唔知 因為我同我啲pjmate都幾搏盡做

你係咪絲打？攬攬

我有睇浮士德個下場，唔敢了。

你冇組咁就同你一組啦

有冇人知點解我add course要我畀permission nbr

咁啱

你知我係邊個？

唔該哂

好想係港爽見六常兄一面

有無巴打讀bstc2014 Chinese Buddhist Art呀？

夠竟SCNC1111有乜用，講埋D定義theory嘅嘢，又悶又唔知講乜，仲要翻九半……

1112仲冇用

有

今個sem?有無興趣夾下點名？

係 冇上第一堂
佢個class participation係點名？

好似係簽名
我都無上第一堂
巴打add我tg傾？

CLIT1008到底要pending到幾時

math 3408 個 tutor ，我戀愛了

佢有兩聲咳，我想煲糖水比佢飲

1111 有用過1112
1111 起碼啲Stat 會用得番
1112 真係垃圾course

冇圖我哋好難討論落去

不孝子六常

頭幾堂係咁㗎啦 你唔想返九半嘅話，去到學期中敎maths個陣可以走堂係屋企睇返片

Hku有無成績進步 scholarship

後面有人，唔想比人知我偷影

靚女 tutor

j 出血

btw caes咁撚弱智既,寫科普文其中一個要求係要有中國元素,一係要中國學者一係要係大陸出既pub

根本得hypothesis testing同contingency table叫做新少少,其他全部都中學野,學黎托咩
所謂ode就全部都separable,咁ode乜春,直接in咪得

(XaDaDa, 2017)

讀緊CCGL9042 add我tg 一齊chok grade

又係你隻呃 grade 怪

有冇人係hku做過阻生智慧齒手術，係咪好痛

愛情巴打點搵你拎phys1650 sources

做過 切左你舊牙肉 用個鎚揼爆你隻牙 再用電鑽鑽爆隻牙 有陣火花味 會有少少痺 做完之後幾痛吓 不過我嗰陣無食止痛藥 半日就唔痛 痛唔痛其實好主觀

有 見人拎過

CAES嘅on9程度同BU蝗語有得比

phys1650